想搵人寫網頁 應該搵公司定freelance

最近想搵人寫網頁，
搵公司定Freelancer 應該係取決咩因素？

睇錢
公司同one man band freelancer個價錢應該相差10倍以上

公司平？ 咁另一邊有咩優勢？

telegram :

搵我一定比公司平，有質數

3888全包，ok?

已tg！

全包係包咩，歡迎留個tg傾下

搵freelancer 係平，但試過俾人拖左我成年而且吞左訂金人間蒸發

我都有接project做同我另外兩個朋友
可以pm我

蝕左幾多

Pmed!

低能如Wordpress/Joomla/Drupal又係一個網頁
真係要寫code behind/web application又可以叫一個網頁

要有會員系統 多花巧野既 搵邊邊好

你唔識人唔熟依範 其實搵咩都易中伏

freelance 俾你搵得既都好極有限 你又難評估人地係咪真係有料
質素好既一定收唔平 但就算你出得起錢人地都未必接你 人地都會揀job黎接 大把startup要判job出去都係要靠關係先搵到熟人接

搵公司做食你一大筆就一定，但食完之後都唔保證質素好，通常都係賣鑵頭畀你，細公司係咁，大公司更加係
不過比freelancer好既係，你唔驚佢走佬，同埋起碼比到舊識郁既野你，不過唔好對舊野有好大期望

咩網頁先，HKTVmall又係網頁、公司網放下介紹又係網頁

500蚊
包Design 包Development 包Domain 包1年Maintenance

有冇合成數

謝巴打提醒
會好好溝通清楚先做決定

好公司整網頁會有ux同ui，你唔識啲勁人自己亂搵freelancer通常只會搵到佢以為自己識整網頁嘅技工。

要有會員系統已經唔簡單

https//

可以搵我公司 專做度身訂造系統

巴打，可以 tg 傾下項目 requirement